====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La desserte des secteurs d ' activités , des principaux noyaux urbains ainsi que les liaisons directes avec le centre de la Capitale et les autres villes de la région , seraient facilitées par la mise en place d ' une infrastructure de transports en commun rapide et à grand débit : la branche sud-ouest d ' une ligne du réseau express régional (R . E . R . ) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ rapide, grand ]
epistemique :: 2 :: [ rapide, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ rapide, grand ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ rapide, grand ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ rapide, grand ]
epistemique :: 2 :: [ rapide, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ rapide, grand ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ rapide, grand ]
Total feature counts: 8

